關於美國警權警暴嘅記錄片同書

Do Not Resist，講美國由六七年代開始警察不斷軍隊化，編制、裝備、思想都學哂軍隊，搞到每年都唔少人命傷亡，同時亦侵犯左美國人Castle Doctrine 嘅權利

書除左講上面嘅嘢之外仲講左聯邦法院嘅判決、法詮釋點樣令司法制度向警察傾斜

非常值得一睇

Pish

拉

唔知有冇講香港警察呢？

梗係冇啦！ 有你仲會擺上黎咩

美國追究警暴？
香港嘅話呢班仆街一早警棍警嫂TG布袋橡膠彈放題喇

拉咩

講下其他國家唔駛起哂肛，同埋美國警察都射開打開人

至於香港，最近都有本新書

我相信警暴同警權過大嘅問題喺任何一個有警察嘅國家都有
要睇嘅唔係佢哋做過咩 而係政府對事件嘅反應同後續處理

你俾嘅資料係有意義 但對我黎講冇參考價值
一係兩個政府差太遠 二黎我相信睇完都唔會有咩改變

唔係因為佢係美國 係因為呢度係香港

咁美國人係咪唔應該理香港發生咩事

我點諗唔重要 最緊要你點諗
人有獨立思考 我嘅諗法唔等於你嘅諗法

就返警暴嘅問題
世界上有警暴警權過大問題嘅絕對唔可能得美國
如果閣下純粹因為係美國而只係批判單一地方
刻意唔題其他有相同問題嘅地區 咁我相信傾黎都嘥氣

另外我覺得香港發生緊嘅嘢出面唔會唔知 差在記者有冇報
關注香港問題嘅從來都唔只美國

希望今次可以 唔係唔想應你
而係小弟起哂鋼嘅言論冇資格繼續講落去
俾返少少嘅自知之明我唔該

我冇講話唔講香港，我上邊先post 左部關於香港嘅專著